[2017 DSE] 就grad，好唔捨得⋯⋯

估唔到咁快就中六
回想起好多回憶

各位係點渡過？

我都想知我做左d咩

咩做左d咩

我影畢業相Last day之類全部冇返學
我都唔知點過

利申：同同學關係幾好

Study leave返學校溫書囉
我個陣都係返去r fd一齊溫
雖然好多時都係鳩吹成日水
但個心態會好啲冇咁sad
自摺拉把會好孤單
溫書冇乜效率

咩grad din,last day都冇去
利申隱士

溫書啦